[做你的樹窿]入黎放低心事同吹水 99

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

估唔到而家魚都潛水

我仲剛剛想開....

開咗？

咁快開到99嘅

你老尾你話，一日爆咗2個post...

無

快？

又要同你講以前

我要活躍啲

以為呢度啲人鍾意潛水多

不嬲

願雲醬可以渡過難關，我們一起希望

深夜舉鐵先

肌肉！？

今次真係核彈

心累

勁

沒有

我也不道怎樣幫他，你地位比我高，你幫他更有效

渡佢去畜生道就有份

乖

沒事，先吃為快

屌

我已經好乖
但係都係咁

好唔慣你咁講野

你別這樣啦…

唉 攬住

我好認真

形象管理變負分了。沒有啦xD

你要訓教啊寶寶

點解好似個個都要背叛我
老母又係咁 朋友又係咁 而家

冇想話你聽食開屎嘅人點都係食屎
但係呢如果你為咗一嚿屎搞到自己咁唔開心嘅話咁真係唔知點樣形容你最好
所以我其實對於變好咗嘅屎唔好持觀望態度
反正如果你覺得搵返佢自己係開心啲嘅話咁你自己衡量過值得做嘅就做返
但係如果你喺下面喊但係對件事冇幫助
又唔會更加大家復合嘅機會咁不如唔好諗

訓唔到 個腦停唔到

這…唉…他…唉…就他也是一是失誤…我也不知道怎說…

絕對不敢苟同

千祈唔好咁諗 我都俾人背叛 但係點都有人對你好

唔會
一撚定唔會搵
搵咗佢我就表演食屎

只係荷爾蒙亂嚟
嚟m真煩

當我地冇到 嬲左

好了啦你是要這麼嗎同學

L....m...

黑警開槍都係失誤

大王同條魚冷靜啲先
如果唔係我真係想叫做條魚潛水

真

搵過個 不過要睇清楚份人

好多次了
一次一次咁信人

嬲到我要潛了bye

好想扑暈你！唔夠訓 然後好易唔開心 然後訓唔到 然後唔夠訓 然後唔開心 然後訓唔到 然後唔夠訓 然後就會好唔開心啦！！！咩方法都好啦 就算唔訓都好 平靜地訓係床 唔好玩電話 因為玩電話更加難訓著。。

人生就係咁 都要繼續落去

梳囉

你講乜

又有一個可愛既小寶寶

成日都梳 就快冇頭髮啦

攰

好了。我完全了解發生甚麼事了。我懂你氣個甚麼了。

差唔多喇 叫多陣春

抖下 我都抖緊

有一嚿屎一時衰咗冇辦法
咁佢就永遠都係馬桶了
而馬桶嗰啲水係唔適合有魚的

明就明

梳你 not me

感謝體諒

其實如果要搵過個不如睇下舊嗰啲

dse

佢似mon緊
希望佢明

唔通我光頭又同你講咩

游啊游啊我就快忘了你

唔好溝埋一齊講

不了......

一日五百掌上壓輕鬆啦

梳其他毛

我對你的遭遇表示同情和極度遺撼。我相信有關方人等必然是受到最嚴厲的譴責
笑翻啦夏爾同學

打死我

臉上在笑

心裏在淌血

可以溝埋一齊講

去聽下好心分手

應該難，認真
1 因為你嘅性格係能得信任人，所以當你一千零一次信任咗一個人之後，我諗你之後點樣都好你都應該唔會咁容易忘記咗有過一段咁樣嘅經歷
2 從來都唔做一樣嘢突然間做，無論嗰樣嘢係有正面定負面嘅影響你都永遠唔會記得，就當係人生之中一個檢討
3 美好的回憶就讓它永遠美好
4 就算你唔記得一嚿屎或者記得一條屎都叫你生活無影響
5 喊，內疚，佢

明嘅會明

你走了我的心在淌血

不如自己親手割破

發現見到有人唔開心自己都會唔開心 我想個個都開心

oh btw唔記得咗
你係咪讀chem

我見到人唔開心自己就想正面啲氹人

所以呢個post其中一個作用就係等你掛住幫人唔記得自己痛

看似美好嘅回憶容易令人心軟 不了

Bb

在腦袋中啫

天下可沒有不散的筵席

先不要聊這個，有個理科問題想問，你是不是理性的

理科的

席？

not me

咁你係咩科的，因為我記得你話你想drop phy？

仲係到諗緊理科同理性有咩關係

bio

宴席 筵席

冇錯

yes ah

oh都好，就係想問。我打機既時候，凍啦手震，咁去洗熱水手，但又好快手震翻，有無d idea
利申bio never passss

errrr個身唔夠暖？
打太耐機？

我著多咗衫的了。不過都係少少手震…
可能槍game 驚得濟lollllll

依家煮兩包營多食 會唔會好唔得

其實唔係被拋棄
朱古力有兩粒a同b，a係一路都有一個信念就係永遠黐實b
而係你都知道a同b係一路貼近
不過有時a會變咗顏色
當佢深色咗或者淺色咗嗰陣b就可能認唔到佢
因為a好難得先會同人貼近，所以佢驚b嘅變色會影響到佢佢都變埋顏色
結果a同b兩粒朱古力，最後仲會唔會繼續貼近？
你驚唔驚b會再變色？
當然a離開咗b之後呢都因為傷心而變色

我幫到呢度
會唔會再變色大家慢慢睇囉

你仍多麼需要佢

手震有好多原因唔一定關天氣事

腎上腺素

等陣先，係咪真係會架？
我唔9識因為😆

睇唔明

好似標尿咁樣飆升

算

係呀

我只係知pubg會補血xD

有可能
亦都有可能因為你虧

少懷疑你中間有打錯字

佢都冇男友
點會

總結你害怕同流合污所以從此不相信人

喔很會嘴哦少女
夠嗆

唔係害怕同流合污
只係接受唔到

少女

咁你係咪從此唔信人？

你dse g?

夏爾同學快點睡吧，不要想太多了。還要幹爆書本的啦

咁你想係因為咩

因為我淆jump scare😆

唔係
我依然選擇信人

只係同一個人我唔想再俾機會佢傷害到我
同埋有啲精神潔癖
想像力太豐富 有畫面 頂唔順

咁又係有邊個知道童年陰影幾大可以影響人嘅一生
你仲要重複

好的 我就多聊幾分鐘quq

點解要不停諗返嗰個畫面
如果個畫面係差嘅話？
係咪迫自己討厭同憎恨？

same

唔算童年
幾年前only

佢都知

槍game會有jump scare㗎咩？

咁你後生嘛童年係咁上下㗎啦

唔係不停諗番
而係見到個名有時就會聯想到

我日日見阿媽唔通日日都諗起佢啲對話紀錄咩
一時時 但係已經夠

屌你，R6轉角遇上c4😆

受夠？

喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸喃嘸

聽日上山露營

一時時會諗起 但係已經足夠我原諒唔到佢

好凍！！要著多件衫！！！！真係好凍聽日！

從愛生憂患 從愛生怖畏
離愛無憂患 何處有怖畏
是故莫愛著 愛別離為苦
若無愛與恨 從此無羈縛

靜...

ok you win ...

正

凍埋

靚埋

With one fd

幾年前記低
提自己唔好投放太多感情
因為太重視阿媽嘅每一句說話

我反而想知道究竟個底線去到邊度先至唔食得原諒？
因為其實係唔好咁輕易信人盡量要保護好自己
但係難得信任咗一個人就同時盡量要信任自己眼光
如果唔係你都會內疚

土間凍埋

首先呢
你要攤在床上
雙手放胸
腦也要放空
心無雜念
感受地球對你的拉力
感受你身體與床接觸的每一點
想象你遊走在宇宙的一點

1

頭都凍埋

*唔食得

唔值得

我對於這個錯字感到萬二分致歉

傷害到其他人
呢樣我真係原諒唔落

信任人唔難
難在keep到

然後發現腰疼

極度遺撼

明知陰影仲做相似嘢未死過

即係可以輕易咁樣信一個人但係好快又唔信佢？

啊你就不要打爆這個滿滿的放鬆啦...

不然的話用手輕摸著小肚子打轉,這樣會放鬆一點的

除咗陰影
仲有因為我係女權撚
傷害到人地真係....

好容易信任人
同時心入面會有懷疑
一去到破壞信任就會重新評估

真係腰痛

我有暖水袋 攞走會痛

咁腰痛就幫唔到你了...

女權撚人哋先會咁叫你嘅啫邊度自己咁講

我反而好奇你重新評估一個人要幾耐？

視乎情況 其實就唔耐 因為衰心軟

但係情況唔同
好討厭呢種行為
自願又係另一回事

就嚟想話恥與為伍

仲未嬲完咩？

未
諗起就嬲
點可以咁樣對人？？？？？？？？

我以為你放低咗唔會再諗
點知原來你仲嬲緊佢咁上心

唔需要自我感覺良好
如果身邊有咁嘅人我一樣上心
一樣咁嬲
呢樣同我無關
單純為人地抱打不平。

我相信已經唔單係陰影問題,係完全唔尊重同埋係對自己既行為無經過深切思考

冇撚有錯

所以我sad 係一回事

我以為你為咗佢sad

有㗎
但係兩樣嘢嚟。
要識得分輕重

淨係接觸非另一半嘅異性已經係唔尊重嘅表現
仲講自願？

加油啦

算啦唔好討論佢 屌到攰

喂注意用詞啦ching

any肥
如果自願
咁出於態度問題 依然可以視察 觀望
呢樣就視乎每個人自身情況

呢個時候我應該相信佢係冇心定有意

我相信對任何有足夠社會良知,道德訓練既人,都會選擇避嫌,而非行使會令自己行為偏差既行為.我認為呢一個事情係完全可以避免,而顯然被告一方選擇了立於危機之下,自然是得惡果.所以法官閣下我認為被告是明顯有罪的.

諗起就嬲。

我有㗎
只係今日好辛苦only

你有無暗示過先...

比個大叻你

息怒

是為明知故犯

當然我其實從來都話有交帶就得
尤其如果要避嫌
咁我咪連frd都唔見得
但係

多謝埋b

嚟m真係煩死

難。
想攞刀斬人

有冇冇咁痛了？

斬

頭先嬲得緊要啲反而唔記得痛
而家痛番了

如果消失能令你息怒

叻

點解會特登深夜先痛

是的,被告明知故犯,背信棄義.應該予以10年有期徒刑.請法官閣下裁決

你知唔知魚嬲咩㗎

依然想念身邊有另一個人的體溫
有一個可以事無大小都可以分享的人
只是不想念他。

不會。
歷史可否消失？

唔止
其實痛咗成日
只係日頭有食藥

屌終於有知音人

掛住有人在旁但係唔係佢

唔到我裁決

有誰不是呢...

咪係囉點解你仲要人消失？

埋

yes。

我邊有

唉 幾時有人陪下我

我嘅意思係你可以要人當面對質認清自己犯嘅錯誤

而唔係消失

冇乜點放負

看來這年頭大家陰影比較多
算啦
LD都唔荒好

當面不了 我驚我嘔
傾就傾過喇。

佢犯嘅錯幾時輪到同我對質？係都唔係同我啦
佢對於我有冇犯錯？有
佢自己有認
但係更加嚴重嘅錯係無法被忽視

唔見 唔追究已經係最大嘅溫柔。
見面小心我屌柒你。報警都似。

乜係LD？

咁都係唔好見面好啲

唉 早知唔洗咁多錢啦

Long distance

我覺得你係會
屌鳩撚柒人多D...
LMAO

臭g

改嘅機會唔係我俾 亦都唔到我俾
通常都係法庭同監獄
但係其實自己都可以俾機會自己去改

點解你無啦啦話自願？

更加有可能係我心軟然後擰轉頭走
睇下我心情點樣

賢弟

明,
你果一定係:
算啦,你走啦
你唔走,我走
就咁啦

大佬

我都要咁同自己講

異性定同性
好撚迷…

自願方面
係我假設緊對方自願
亦即係我老母咁嘅情況
咁呢樣我亦都估計唔到自己做法如何

最大可能應該係分手 然後心軟
然後決定試用期 觀察改善態度
但係又諗起自己唔係真係咁想拍拖
於是都係不了
真係唔知

我有心話自己係本身就想分
諗住佢唔好為嗰件事太內疚掛
但係似乎冇意識到事態有幾咁嚴重

I'm c

對家是gay

yes 眼不見為淨

完全get
都無氣再話你
再講都只係曬時間，算啦

想拍拖了 但攰了

我以為你話如果係自願嘅話你就會再諗下先

冇人知道件事嘅嚴重程度去到呢度？

點解要話佢

我嘅心軟有底線的

算鳩數啦 屌你都曬撚氣
自己知自己事
錯就要認 打就企定
你當報應囉
呢個報應等我嚟做

勸你放棄

不想拍拖 只是偶爾孤單

但係孤獨好難受

所以其實你唔好再話自己沒有製裁佢嘅資格
其實你自己都有的，唔只係法庭

佢自己係咪冇意識到件事其實好嚴重
嚴重到蓋過咗我同佢嘅關係

我只是無時無刻都孤單

我唔可以決定原唔原諒
我只係報應嘅一部分

頂真係好想比你睇下

咁關同性戀咩事...

放棄左好耐

agger

我都係咁以為

小m子

sor講到1999

等我見識下(x

同我爭仔`

唔爭得既
我都係單身架

如果佢mon po就見到：

酒根本唔係問題
係人嘅問題

我覺得不是陪不陪的問題了
是你心理關口要過
我們可能陪你但深夜無人時你也要自己一個過
但點都好我們都會盡力幫你渡過的

好想有人會突然問我做緊咩會陪我hea

做緊咩

最中意調戲D小毒男

又

叫春

做緊咩想kiss你

XD

嗚

有一啲只有兩個人先明嘅inside joke

我又要仔仔~~野~~

咁我一定輸啦

又唔係既

呢個係笑話嚟㗎？

呻多陣好喇,the show must go on

你高級咁多

又吹奏

我要女朋友最好今次可以對我好啲

往事如浮雲。

我母胎單身...
你唔好咁啦...

葡萄

浮雪皆往事

葡萄成熟時

係咁睇愛情番

哈wtf am i doing Lmao so fun smh

對唔住我派左膠XDDDDDDDDDDDDDDDDDD

口左
打唔到呀

佢愛我

幸b巧令的

要想起我哦<3
粒U

你想屌？

點解要八陣圖

親你一個

因為明成

賢弟真心靚仔

晚安

想戀愛了

你屌？

好囉因為我係男所以唔要我了
你們男的都是這樣的…
幹我想起那個不要的我壞男生了…

認起都好正。。。

早抖功課君

好啦我沒人要啦，我洗洗睡啦
幹恁老師的

老公~

諗

土間同學也要快點睡了

其實我見到嗰句都諗起佢

到時出到嚟要攬一攬你

頂 比你捉到

幹你，全都是壞男人

訓

大佬早唞

從小時候 被愛情小說所吸引
每個情節 每句說話 都打動我的心
渴望愛情 期待愛情 尊重愛情
我好想有一段你若不離我定不棄既愛情
我很愛浪漫 擅長搞驚喜 擅長甜言蜜語
很想看到愛人幸福滿滿的樣子

今晚 我開始諗 我係咪唔應該對愛情咁認真
唔應該咁有所謂 唔應該咁有期望
我好介意失戀
我覺得一齊左就要堅持 這是責任 不論發生甚麼事
今晚 我係到諗 點解咁多人都拍過 4 5 6......次拖
現實的愛情原來係咁脆弱

我反省我既愛情觀 我總是覺得長久才是最重要
我會想解決所有出現既問題 我會好想拎出黎傾
我唔想再成為下次既問題 我覺得我地有責任處理

可笑的是 失去快樂便會失去長久
原來快樂才是愛情最重要的
責任
我太愛負責任了 我太遵守承諾了 我太愛我女朋友了
可能真係我出現問題 我反省因為我感到我是小眾
願我學會你的 逃避雖可恥但有用
願我學會你的 為何我一生要只跟你拍拖
願我學會你的 隨便

心事

怎敢 說 心事

今晚我咩都唔想理 淨係想理自己 我想摺埋

幫我問下佢有冇後悔咁做

早

咩料啊?

波波

今日凍咗

係呀 所以要著多件衫

....諗唔到話題，係呢，疴咗屎未?

未呀 你呢？

頭先疴緊....秒回你，所以未洗手

怕

而家洗咗手未？

宜家洗完了.....所以唔好怪人唔秒回, 可能....

姐遮你係咪成日秒回

塵塵

姐遮
一時時啦

咩料啊? 原來咁那渣

唔係個隻秒回

早安呀諸位，今天天氣更冷，請注意保暖哦

早晨呀各位

著厚左 出面好大太陽 熱

早晨～～

啱啱smartone打嚟開offer
$96 無限數據 速度600kbps

新人lm

早晨好肚餓

唉，返工俾經理針對
之後同男朋友講，佢叫我屌返佢轉頭，話part time 大哂，話我唔夠膽屌返佢，但大佬呀 我唔做就話可以屌返佢轉頭，同D再大粒既投訴佢啫
唉，同親男朋友呻，佢就實係話返我轉頭，明明我已經返工返到好唔開心，仲要俾男朋友話，佢都好似完全唔了解我感受咁

點解好似你哋個個都有用tg

國家靠你地了

勁
利申：冇seach過

國家感謝你的 - 視網膜，2018

話說小明邊間唱片公司 點解可以出呢d歌

你唔使download喇

想咸了

視網膜the best

首先，對待一段關係應該要認真，唔應該因為人哋嘅貪玩或者唔認真，好似你會變咗同佢同流合污受到人哋感染咁樣，唔應該有報復嘅心態，唔係話叫你畀人蝦都唔還手，但係其他新嘅愛情所需要嘅對像都係無辜嘅，咁所以你對待每一段嘅愛情都應該係認真同埋落足心機咁對方先會畀返同樣嘅心機你(理論上係)，你付出咗幾多對方係見到你咁愛佢咁佢自然都好愛你
當然可以因為之前受過啲乜嘢壓力或者對待，開始唔相信人或者唔相信愛情，但係其他人對愛情仲有憧憬，所以就唔好用一種欺騙同玩玩下嘅方式對待
既然你都知道自己係有嘢叻嘅話，咁你就用自己擅長嘅嘢為對方製造驚喜，嘗試令對方個樣因為你流露出幸福嘅表情，唔好因為害怕失敗或者害怕失戀就唔嘗試去做，咁從此就冇人知道你係咪鍾意佢
你嘅愛情關係就係咁脆弱，因為你害怕所以人哋已經勇敢嘗試過四五六次哪拍係失敗，但係你就停留喺非常少嘅次數上面

邊度？

冬天 馬上就要來了 讓我與你相遇的冬天 就要來了 再也沒有你的冬天 就要來了

呢個冬天遇到我

我和秋天有個約會

只要變得孤身一人，就會感到不安
所以我們就用話語，填滿了那些不想睡的夜晚

塵仔

好眼訓

你究竟係邊個

門仔哈囉

感情台台主

啱啱先起身

迷你團

跟住又唔願意出街唔鑽牛角尖

我等陣上山

上水

沒有你在，真的讓人無聊的發慌，
雖然說感到寂寞就會被你嘲笑，
我卻仍然不斷地，確定著殘存下來的東西

做乜

仲未搵到嘢做

轉工事小，男朋友唔明我感受先係問題

想脫離a0

想識男朋友？

點夠你抽

想識女朋友

又話想人拮

加油

悶到發瘟

好過發燒

笑笑

土土 好悶呀！！！

出汗ko了

幾時搵土土一齊食火雞？

我上山啦

埋土？

我都未食過

上山埋

我有爬文的
除非你係想搵有鳩嘅絲打

自己同自己埋

抽水

石龍拱

後入

Ok

又玩我！

行山埋

順便上去叫春

叫到幾大聲都冇人聽

我不了

再玩沙浴

如果係有鳩絲打邀請你呢？

首先要全裸

你情我願

168 68

呀~~~~~~

叫春啫

再次上水

大王

枕醬～

笑笑同學~

LOL...

係時候做少少eigenvector的練習了

聽到個名都覺得恐怖

係你永遠唔會想接觸到嘅嘢好似係

你去google下囉XD

禁忌之物

永遠封印

水泥封C眼

之前好似po過 好奇心驅使我去google

公司個醫保寄月曆俾我，但我已經離咗職

有得用咪用囉

你好狠毒XD

so hows going

用萬能膠 水泥一敲就開

係亂咁塞數字再計？

我用我個嘴封實你既蜜唇

果然間liberty insurance賺好多錢,竟然寄俾我呢啲唔會買保險嘅廢渣

又未至於既XD

我回來了

歡迎回來

你冷靜少少...

歡迎回家

幾耐無聽過

食下花生先

okaeri

識講勁

證明幾恐怖 樓主要置頂

其實我唔明點解要置...

想溝走你的心

進取！

我諗住等啲有熟識呢個topic嘅人見到幫下你

你知唔知咩叫「我係皓賢呀」

原來係咁 塵好warm

唔知 有故聽

浪漫溫馨一世紀哪裏只得我共你呀

原來係呢個

即刻冇人

邊個

你囉

冇囉全部都係公開

去咗吹風睇貓狗

🕊️🕊️🕊️

我以為係咩新emoji

fake到你

0/10

你講咗咪公開囉

食完飯又開始好悶。

Here

無時間

大把時間。

波穎

頂你get到既😆

我諗咗三秒

啱啱起好個營

去咗玩？

山上面 好大風

過夜？

當然

有冇著夠衫

凍到就嚟㩒平安鐘

至少唔會凍死

好撚凍

咩山黎架 想行

個天好靚 好似幅畫

｜

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

又靜哂

暖埋

係

又笑

凍 想要溫暖

生火🔥 攬下

啱啱食咗dinner

跟住就埋土

我埋你

好正

好食

埋塵

咁我要食餐好嘅

有冇試過將佢雪成冰

食埋

我係

埋你單

埋土

又嚟

好呀 歡迎！

之後用愛融化我

你哋好曳

攝氏零度

U first

離唔開

係好乖

你喺山上邊 好方便

真係好乖

我哋太好

我哋不嬲都好